一路都想問 點解.. 文宣會叫文宣？

點解 文宣會叫文宣？
文字宣傳？

細個明明叫開
poster ？
宣傳海報 ？
街招？
海報 ？

可能唔普遍，但細個讀書時已經聽過呢個字wo

細個已經聽過即係大陸哩
fact checked

如果你讀戈科有關，搵reference 一定會聽過囉
特別係d台灣文獻
不過你唔識都正常既，特殊學校冇機會接觸

支那叫大字報

文宣係台灣叫法

香港應該叫海報（大）、傳單（細）、宣傳品

你咁有references
拎出黎睇下咩教材教過？
異類唔好大聲過人wo

係唔係
有事就台灣香港既
冇事就全都係我國既

屌原來你真係智障😂
自己無知仲大大聲
繼續活喺你自己個世界度啦自閉仔

妖 講黎講去都係個兩句
要你拎証據就同黑警一樣呀sir做野唔洗你教

點解要証明俾你睇
你係邊撚個？點解你話要睇就要俾你？ 屌你唔止on9 仲要蠢
我又唔係政府部門，洗咩同你交待
你可以評論我大陸哩，我都可以話你係弱智同無
我一早話你唔知文宣呢個詞係好常見，但因為我認為你弱智，讀特殊學校，冇受過高等教育，唔知係正常